# ข่าวลืออินเทลอาจขายเดิมออกไปIntel Security McAfee #
หนังสือพิมพ์รายงานข่าวว่าอินเทลอาจขายธุรกิจด้านความปลอดภัยหรือเดิมออกไปโดยตอนนี้อินเทลเริ่มพูดคุยกับธนาคารบางรายเพื่อมองหาผู้ซื้ออินเทลซื้อในปีโดยนำมารวมในฝ่ายอย่างไรก็ตามผลประกอบการของอินเทลช่วงหลังเริ่มประสบปัญหาจากธุรกิจพีซีที่ถดถอยลงและยังไม่สามารถก้าวเข้ามาในตลาดสมาร์ทโฟนได้อย่างที่หวัง
เมื่อไม่นานนี้เราจึงเห็นข่าวอินเทลต้องปรับโครงสร้างปลดพนักงานและถอนตัวออกจากธุรกิจชิปสำหรับสมาร์ทโฟนผู้ซื้อที่เป็นไปได้คือบริษัทลงทุนที่มีเงินทุนมากและอาจซื้อเพื่อไปขายต่อทำกำไรในอนาคตที่มา
Financial Times Intel Security McAfee McAfee Intel Security private equity McAfee Financial Times 